（指控中共？）日本：某些國家利用疫情去稱霸全球

日本發表新版防衛白皮書 指控中國企圖改變現狀
最後更新：2020/07/14 11:44

（中央社記者楊明珠東京14日專電）日本防衛大臣河野太郎今天在內閣會議報告2020年版防衛白皮書內容。報告指出，武漢肺炎疫情蔓延全球，中國等國家為營造利己的國際秩序，使得國家間戰略競爭趨於明顯，中國也在釣魚台海域執拗地企圖片面改變現狀。
。。
白皮書也提及，有人指出中國等國家對於疫情蔓延的國家積極提供醫療專家的派遣、捐贈醫療物資，同時進行各種宣傳工作，但也趁疫情擴大引起社會不安和混亂之際發布假消息。

內容指出，在疫情擴大之際，有些國家企圖營造利己的國際秩序或地區秩序，擴大影響力，導致國家間的戰略競爭趨於明顯，就安全保障上的課題而言，有必要予以高度關注。（編輯：陳惠珍）1090714

全世界幾時先肯同支那斷交

借個位唔好意思
youtube戰線打咗半年,睇下成績如何～～

然而 你自己個首相之前仲諗住買兩邊 繼續奶

幫推

生化武器

某些國家利用水力控制國民

自由高達

武(肺)統世界

Push